點解成日聽人講普巴逼走摩

而家啲人一見普巴有表現就屌9普巴唔專業，唔開心就hea 踢 又話佢狗

屌你老母記得今季有一場曼聯上半場輸緊0:2畀紐卡素 下半場反cup 3:2 3球都關普巴事 個排已經傳不和 如果真係咁個場就直接做9摩啦

蘇b 黎左之後推前普巴 H21專心掃蕩 比起以前要成日防守 咁梗係入多左波同助攻 唔好為屌而屌啦on9

如果講逼走摩，當年hazard 咪仲狗 仲仆街

根本戰術唔同 一個追求防守 (雖然防唔到) 一個追求進攻